[打風快閃]即興購物+商場連儂牆遍地開花！

既然打風大家又悶悶，不如大家約出黎促進香港經濟。

目標新鴻基旗下各區商場

地點 :
新界 — 沙田 新城市廣場
— 屯門 Vcity
九龍西 — 葵芳 新都會廣場
九龍東 — 觀塘 APM

時間 : 7pm

建議活動 : 購物，食晚飯，投訴，發大連儂牆etc.

篇野較粗略，但打左先，開個頭比大家討論及投要，速決定，5點前廣泛宣傳！

自推

我要罷工

促進經濟

遍地開花

我要shopping

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

On9

打風節目

推

安全又舒服

集氣

本身八號風球都冇生意架啦

街坊聚會啫

落街涼下冷氣啫

抗爭活動不能停

推到有人討論

打工仔站起來

唔好浪費今日咁好天氣

岩啊

可行

新界東呢？

一人一張memo紙